\begin{savequote}[60mm]
"Hasta el infinito y más allá ..."
\qauthor{-- Buzz Lightyear}
\end{savequote}

\chapter{Motivación y objetivos}\label{sec:previos}

\section{Metodología de diseño integrada con las simulaciones físicas}

Hablamos de la necesidad de realizar un desarrollo integrado con el resto donde se permita una simulación completa de alto nivel.
a. Efecto de la electrónica
b. Algoritmos de reconstrucción de la señal


\section{Especificaciones del Plano de Energía}

Hablar de todas las especificaciones, las que no estén claras, referir a las del proyecto. Por ejemplo, la resolución energética objetivo es la del proyecto (<1\%); a nivel del FE estaría limitada por el ruido; si el DAQ está bien dimensionado (12 bits) debería de ser suficiente (1/2^12 es menor del 1\%) entonces debemos de garantizar que se mantiene el número de bits efectivos y por eso el ruido total debe estar por debajo de 1 LSB. Para la linealidad la cosa no está tan clara pero podemos fijar un objetivo similar al ruido.
La radiopureza y la seguridad (acoplamiento AC) deben de tratarse como condicionantes que son difíciles de tratar a priori y por lo tanto su efecto se revisará a lo largo de todo el proceso de diseño e implementación

a. Seguridad y mejora del montaje 
b. Resolución Energética
(ruido de la electrónica y el PMT) 
c. Linealidad
(Electrónica, DAQ y PMT) 
d. Radiopureza


